【7.21】狗有速龍，其實我方機動性先佔上風

全力推所有721Post

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721要上街!!
721要上街!!
721要上街!!

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將唯命是從嘅警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

速龍真係冇咩人再怕

參唔多次次都係主力得一堆死守，對家慢慢坐車集齊人上晒裝，夠鐘就圍剿，劇本不斷重覆，係要時候要主動d

其實我方全部有單車頭盔/ 電單車頭盔。 好像好d

唔好話打人，最少唔洗次次比犬隻勁打個頭！

主動識還拖 啲速龍好易落單

如果一隊人周圍走，跨下欄咁，著晒甲果d狗點追
佢地追唔上又再返去引

前線既義士 見到幾隻速龍要組隊上前保人

狗方
優點:
重甲有盾，高防
大量火器(催淚，橡膠彈)，可中遠距遠攻擊
決策統一
水炮車...open area幾乎無敵
合法駛用武力

缺點:
調動/移動速度相對慢，靈活性相對不足
武器雖強，但選擇有限
人數始終有限
只係打份工，意志相對弱

發夢人
優點:
輕裝，調動靈活，理論上可快聚快散
攻守武器自由選擇，有無限個組合，可能
可隱於群眾當中，城市戰有優勢
人數優勢
不少前鋒意志堅定，視死如歸
缺點:
基本攻守能力遠遜於防暴
決策分散，影響調動能力
任何武力對狗即被捕

評論
有一點一直唔係好明，一路講機動戰，遊擊戰，點解永遠full gear，人多既時間就一定係open area(金鐘)正面對決? 機動戰/遊擊戰既目的係處於弱勢既時候可以進退靈活，有效擾敵。況且人數方面發夢人有優勢。係大空地圍作一團，只可以硬拼，究竟如何發揮靈活既優勢?
其實每次狗隊集結，陣式成形既時間都不短，個個坐狗車一架一架，立架生，排陣。沙田一役已經出到CID，商罪科? 根本manpower不足，如果可以兵分兩/幾路，靈活走動，根本好難捉。分幾個旅，每個旅千餘人，對方兵力係遠遠不足
架生方面，雖然對方裝備精良，但永遠都係果幾種，發夢方就唔同，可以自由組合任何野，作出意想不到既擾敵/攻擊，亦可就地取材，大空地究竟有咩可以取材? 如果係舊區，周街都係雜物，可以通到天台既舊樓，論攻論守都係適合機動戰，遊擊戰。越共對美軍，塔利班對美軍，都係靠森林，山區同美軍對抗。無遮無擋，就係鬥硬實力，要智取，必需配合地形。大隱隱於市，最強既武器，催淚彈，橡膠，水炮車根本用唔著，無左中遠距離攻擊既優勢，除非用實彈。
垃圾會已經入過一次，無必要再去

機動性我真係覺得可圏可點，太多人

其中想提出既一點係，多人係優勢之一，夠人就可以分頭行事，多得來唔駛全部集埋一齊，部份人固守，部份人流動作戰

push

推7.21 po呀

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721要上街!!
721要上街!!
721要上街!!

光復香港 重奪自由

全力推721有用post

裝備擾敵系漆彈墨彈，如果冇水掟中佢地啲鏡佢地一定要停低清理，然後又可以散水

推

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

速龍攻擊範圍只限200米內
佢地一走得遠個陣式會散
一落單就會比人圍

所以記住一定要有安全距離